乒乓波拉下旋

想問有無巴絲有心得
基本上尤其反手拉
九成落網

Pish